乜TVB原來變咗大陸電視台？

平時冇睇開電視，頭先去人哋屋企先睇咗陣

講完派$4000之後全部都係大陸新聞

又浙江又陝西唔知做乜嘢

係咪好耐之前已經係咁？

好耐啦 講完大陸新聞就講美國槍擊 日本又乜乜乜唔好

之後update下解放軍又成功乜乜乜

仲有北韓 俄國新聞

但明明仲有其他有價值嘅本地新聞

中華掠影

都唔知幾多年冇睇過無綫

睇j5會更有feel

字幕

蝗語殘中字幕

就算播本地新聞 立場都極為偏頗 一鳩樣

6點半新聞前都有國歌

支支tvb新聞流程：

讚特首保蝗,踩本土泛民,讚支那發展,醜化美日,歐洲治安差

其實係爭在唔係用普通話之嘛
成個餡都係大碌呻吟台

根本唔應該再睇tvb

好耐啦~ 依家睇新聞轉左去viutv 睇, 起碼未染紅

梗係睇港台電視31，一至五9點半啲documentary好好睇

屌 個睇新聞學英文又借啲意話美國點點

唔係第一日知
睇得cctvb都唔慌中立得去邊。

你係唔係講中華掠影呀？呢個節目六分鐘左右，不過專報兩岸芝麻綠豆垃圾新聞。

正常人會睇now
.對自己對眼好啲 , del tvb 台

世情 世界級
.係配音hea 左啲

仲有每次夜晚xx:45分個新聞必報拉布 佔中 騷亂案 DQ案

本身都Delete 咗83 同 85 台
係茶記犯賤死去死播爛播
咁耐我都凈係見到得一間茶記有播港台31
所以我成日都幫襯